有冇人開始掛住肥絲

開始掛住佢成日捉鳩人錯字嘅日子
推廣正字文化佢功不可沒

我掛住佢啲gay圖同Bam圖

我睇唔到張Bam 圖
剩係見到舉報嗰張

希望佢重出江湖時可以再貼畀我睇吓

好想畀肥絲瘋狂捉我錯字

你開po我捉

假的真不了

肥絲唔捉人寫錯"根"同"跟"

冇人會掛住隻肥閪
佢被admin bam左而家世界不知幾和平

佢係因咩事?

Po 鳩圖

有豬讀開始出膠po

吾見左肥絲我好吾開心